+++
date = "2015-11-17T10:00:00+03:00"
slug = "permaccent"
title = "Пермский акцент"
+++

*Сон [Любы Ивановой](https://vk.com/lu_be_n).*

Я вместе с импозантным авантюристом искала артефакты и боролась с мешающими их искать злодеями, а заодно пыталась ему понравиться. Наши отношения даже начинают наклёвываться, но тут, в момент опасности я кричу ему что-то типа: «Берегись!» с дичайшим пермским акцентом. Пытаюсь ещё что-то сказать - та же фигня. И я чувствую, как шансы мои испаряются.